snapssk搵埋D cccu仔買廣告 趕客咩

係賣廣告先啱🙈🙈

同埋係snapask先啱🙈🙈😅😅

呢條校呔同之前打學界籃球賽果間柴灣張振興好似，而家D廣告唔係真係會攞真校呔黎sale人下話

真係張振興武館
仲要係撞車嗰個

不過真係都幾趕客下，所以snapask點夠D大型補習社鬥，連揾人宣傳都咁求其，btw樓主一樣讀緊U?
利申：overseas

佢好似用撞車黎搏學生會宣傳，不過最後輸左，因為學校人緣差，同埋果年有個內閣好強
利申：細佬讀張振興

斷估唔會讀asso屌d cccu仔ah

仲聽閒佢係學校到搞3搞4,係咁gay人，同佢上一屆嗰內閣成員搞基
利申：有fd讀張振興同佢同屆

唔係講笑，條友叫梁x潮，係hehe嘅，佢係0 1 相容

聽聞樓主成日打錯字

小弟打字差 體諒下

樓主識唔識佢
係咪似曾相識呢
做咩姐你
你同學得罪你所以放佢上連登？

你細佬就係你吓？

學界嗰時好似見過
成日坐係側邊

我都想讀書，差唔多30歲都黎

佢係學界籃球隊個長期後備
同佢唔熟不過睇到都覺得好嬲打，佢同梁x潮一樣冇人like，聽講而家條女係野豬

仲有佢好似都幾厹同飢不擇食，簡直唔要面

我識佢 佢講野好低b架 成日以為自己好可愛咁

原來佢柒遍全世界

睇嚟各位都係同道中人 看盡學界on9事

乜嗰間武館專出㭍人㗎

佢哋出曬名叫桂華興
專收桂華山打籃球嘅學生
搞到D收生質素同學生質素差曬
所以咪有呢啲咁嘅人存在囉

張振興本身好出名咩

靚仔

你係男？
想俾佢屌

我係絲打
你地中學d仔好得

得
梗係得
柒方面囉

利申：非振興武館

樓主做IKEA?

條友真心on9架

NONO
狗也不

樓主係咪真人花名叫小熊維尼

我唔係大笨鐘啊

笑到我 條友而家hkcc 今年同佢玩ocamp經常做埋啲on9野搏存在感 又唔知自己幾樣衰 而家仲開post比人踢爆 我的天呀

推爆個post等佢出名

你識大笨鐘即係振興人啦

利申：知佢叫咩名

係fd同我講🙈🙈
話有個大笨鐘小熊維尼做龍友
成日係電車路影相

ching ching
麻煩爆一爆

我細佬話大笨鐘好似係個叫主席嘅人改嘅
聽講個主席講嘢幾正下

借刀？

大笨鐘本人

話人借刀都要有證據先得㗎

嘩 真係成個大笨鐘喎

些牙下先

嘩牛頭馬面

求名pls
仲有ig

原來係幾個識嘅人一齊圍埋爆料扮吹水
我都係出返去先

已經知邊幾個

咁究竟係邊幾個
唔知扮知會柒到喊架喎

不過其實我都懷疑係借刀
樓主其實係咪嗰個snapask gay佬
自戀到擺自己上黎
其實就想做鳩嗰個karos chan
有張相仲要特登cut剩佢個名
想人起佢底
籍機做鳩人

我覺得唔似
應該係呢幾條友喺學校得罪人
比嗰幾條友圍攻

識佢 斷左contact 咁都見到佢 諗翻起係惡夢

有冇多D關於呢條友嘅嘢爆

想知d咩？

根本就冇人留意 佢自己係ig story炒熱 得啖笑

名+ig

何來三條
真係智障有條路

名好似啲相入面有

可能Maths 1左唔夠分米入hkcc

聽我個friend講佢成日喺淘寶買假鞋扮真貨

嘩 真係吾知 同佢未熟到知咁多
識一排見吾對路就走啦

吾你老母，死5p仔

呢個消息係堅嘅

有冇人想知梁x潮瘋狂hehe求愛記錄

想睇

聽講佢個屆個學生會主席都係gay
唔知佢地兩個會唔會有路

桂華興原來咁撚多hehe

真係架，些牙下D野出黎，有圖有真相，作為腐女好想睇下

不過聽嗰主席同個梁x潮係世仇

圖就冇，不過好似話有一日佢地喺課室打茄輪比人見到

會唔會係煙幕
或者分手之後因愛成恨

屌你哋成班自己人就收收嗲啦

屌你，冇圖冇真相喎
想被起底直接講